有冇人可以幫手整合831太子及各站失蹤者？

求幫推
唔撚可以俾班仆街就咁冚咗件事

Push

多唔多

幫推

我有個ig叫hongkongmemes777，各位冇連登ac嘅朋友，可以喺嗰邊將資料俾我

唔知實數

求幫推

推

推
封站趕走晒記者 連樣都影唔到 根本唔知有無人被消失咗
佢地有無隊友有初步消息

香港版64事件
推

名都冇呀而家幫手呀屌

831

721 831

共六十三人

行動中警方拘捕了63人，包括54男、9女，年齡介乎13至36歲。警方又指，在該名最細的13歲被捕者，身上檢獲2支汽油彈及打火機。所有被捕者均被通宵扣查，警稍後或會檢控他們，且不排除有更多人被捕。
警方指有5名人在被捕後送院，其中3人目前正留醫；2人已於今日傍晚前出院。亦有3人先送往警署後再求醫。

8 3 1

仲係封咗站？

呢件事唔可以無人講

push

點整合 名又無 電話又無

咪靠傳出去問晒所有人為止囉

奇怪既係 點解連登冇乜人話有朋友冇返屋企/唔見人
平時完咗冇耐都會架嘛
硬係覺得成件有好黑既一面

就係呢個先係最奇怪嘅位

諗到可能佢地係單機巴絲
屋企人唔知佢地比人拉左 又唔識上連登

唉屌

推
如果有失蹤人士
就真係prove 到 64 2.0
好重要

I believe that 1989 Tiananmen Square protests - June Fourth Incident has already occurred in Hong Kong.
The MRT station that was terrorist attacked by hong kong police yesterday (831) was still blocked. It has been over 20 hours since the happening. No one can enter the station even the medical personnel. According to the information released by the police, only 4 people were sent to the hospital, and the whereabouts of the remaining injured were still unknown. There are reasonable grounds for believing that death had occurred in the terrorist attack yesterday, and the police tried to burn the evidence, so the location and news were still blocked.

幫手網上推呀

pish

推呀

Pish

港版64

推呀屌

【接報至送院花逾2.5小時】警方星期六晚到港鐵太子站內進行驅散行動，多人受傷。消防處指，當晚23時05分接報，12分鐘後抵達現場，但當時太子站已落閘，現場救護指揮官須與警方及港鐵協調，才能與其他救護員到站內，為傷者作初步治理。

消防處引述警方當時指，因太子站附近不安全，傷者不宜經該站出口離開，港鐵之後安排了特別列車，供救護指揮官及19名救護人員，護送七名傷者前往荔枝角站，再由候命的救護車，將傷者分別送院治理，當時七名傷者中，有三人傷勢嚴重。

首輛救護車離開荔枝角站的時間是今天凌晨1時42分，換言之由接報至送院共花了逾2.5小時。

警察公共關係科高級警司余鎧均，較早時回應事件時指，不論任何人受傷，均會盡量第一時間安排傷者接受治療。

屌一定要推

有冇朋友聯絡唔到 記得通報

旺角、太子仲係封咗站

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

推推推

聽日太子站獻白花

生要見人

知情人出黎啦

搵返都可以講㗎

推呀 啲人點

好撚奇怪 點撚解要ig dm你呢個ac先

你仲撚奇怪啦一個post都冇出過

知情嘅人當然可以用其他渠道講出嚟 起碼俾人知究竟有幾多個搵得返

有冇失蹤都好，至少要搵律師幫佢地

推 心都寒埋

送咗去邊

721 85 811 831

我指拉咗嗰啲

有人死左？

乜都唔知啊屌

推到有名單

多就一定多 但係連記者入唔到去
唔好話姓名啦 真係生死都未知

呢位綠衫靚仔巴打點呀見佢比恐怖分子打爆頭

冇講

求求大家幫手搵人啊

推！

組隊拆站可唔可行

有冇太子傷者update？
拉左嘅人最細13歲
係咪ig廣傳個頭流晒血個位？

點解會冇人識任何傷者或者被捕人士或者走得甩嘅人

真係冇消息更新

如果用琴日嘅片cap圖出嚟認人係咪一個方法？
怕唔怕show到人樣俾人清算？而家咁好難搵人
可能有人真係自己一個 冇人知佢出過嚟

懷疑有朋友比人拉可以點？而家聯絡唔到佢

佢琴日最後出現係邊同last seen幾點？

六四 天安門 無死人
八三一 太子站 無死人

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

喺邊唔知 中午12點後聯絡唔到

無人死呀

唔該巴打

tui